炒外匯

有冇靠全職炒外匯可以長期賺錢
好想知平時係點trade
日日望住個市？

LM 學野

7.75換美金 7.85換港紙

瘋狂Swing trade 個range?

外匯仲難玩過期指

點解咁講
我覺得day trade 個話心理要好好先炒到外匯

期指我專心2小時
fx炒時圖要每小時望

都係既
day trade 我睇15min 1H 4H time frame
唔夠定力好易中途放棄

不過倒返轉諗唔係多左時間搵錢咩？
同埋炒外匯你可以專注炒一個time zone 幾時炒都得

都會多左時間輸姐，
同埋呢期成日反轉

同意

好想知有冇人全職炒
點樣控制好個心態